{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045704",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49279&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고양 트라움"
    },
    "text": "客室紹介: 当宿は、一部屋あたり65/75インチの大型TVを設置し、素晴らしい視聴経験を提供します。さらにOTTサービスであるネットフリックスとウェーブもご利用いただけます。全客室で最高級のダックダウン・アレルギーケアの寝具とラテックスマットレスを提供しており、快適に過ごせます。アメニティは無料で提供し、500mlのミネラルウォーターも無制限に提供します。駐車場の情報:客室駐車はバレットパーキングサービスで行われます。車の出車時間をチェックインの際にフロントに必ずお知らせください。追加で車を駐車する場合、駐車場の状況によってお支払い後に可能です。全23台を収容する駐車場を保有しています。 地下鉄の情報: 当宿は3号線元堂駅に位置しております。客室の内部施設: 各フロアーには電子レンジが設置されています。 客室ごとに65インチ/75インチの超大型テレビとネットフリックス、ウェーブなどのOTTサービスが視聴できます。加えて、5つ星の最高級アレルギーケア寝具である羽毛布団とラテックスマットレスを使用しています。セスコZoneのメンバー客室と共用エリアは、常時防疫管理を行っており、アメニティも無料で提供しています。 3人以上が入室する場合、寝具類(マット布団)を最大3人まで追加でレンタルしており、こ別途費用が請求される場合があります。使い捨ての割り箸とスプーンは別に配置されていませんので、ご注意ください。フロントおよびその他の施設:車をご利用するすべてのお客様に、無料バレットサービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿の客室にはどんな大型TVが設置されていますか？",
            "answer": "一部屋あたり65/75インチの大型TVが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスとウェーブは利用できますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスとウェーブのOTTサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "寝具はどのようなものが提供されますか？",
            "answer": "最高級のダックダウン・アレルギーケアの寝具とラテックスマットレスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アメニティは無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、アメニティは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場を保有しており、23台を収容できます。"
        },
        {
            "question": "客室駐車はどのように行われますか？",
            "answer": "客室駐車はバレットパーキングサービスで行われます。車の出車時間をチェックインの際にフロントにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "当宿は3号線元堂駅に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各フロアには電子レンジが設置されています。また、客室ごとに65インチ/75インチの超大型テレビとネットフリックス、ウェーブなどのOTTサービスが視聴できます。"
        },
        {
            "question": "3人以上の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、3人以上の宿泊も可能です。最大3人までの追加寝具レンタルも行っていますが、別途費用がかかりますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "何が無料で提供されていますか？",
            "answer": "アメニティや500mlのミネラルウォーターが無料で提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 416
    }
}